唉有條友周圍唱我胸細😩 細你又屌足三年

身材呢d我想㗎？但屌同唔屌你有得揀，唔好分咗手喺度唱

等我睇過有幾細

唔係你以男人胸肌易練？

圖呢

胸細還胸細，肉便器還肉便器，你條臭閪搞翻清楚先！
我打飛機唔通要隻手有波咩